有冇類似overlord果種輕小說推介

overlord 或者 想成為影之實力者
依類主角屈機但性格on9 ，成日俾人誤會，少啲咸濕劇情

轉生成為史菜姆

賢者之孫
手機俠

重來吧，魔王大人 似歡樂版既overlord 又係成日都有誤會

太郎系
大哥手機俠
二哥爆肝俠
三弟賢者之孫

重來吧，魔王大人 神作

轉生成為史菜姆